Ah Ahm! 
(Welcome) 
Aja Aja 
Arcangel Pa' 
La Marash 
(Esto es la Formula) 

*CORO* 
Ando, caminando con un flow violento 
Con un piquete cabrn (Aja) 
Y de lejitos puede verme 
En la disco fumando adentro 
Nadie lo hace como nosotros 
(...) 
Ando, caminando con un flow violento 
(Aja, Aja) 
Y de lejitos puede verme 
En la disco fumando adentro 
Tan pocos brillan como nosotros 
(...) 
Mira quien acada de llegar 
Al partysito, 
Nada mas y nada menos 
Que el chamaquito 
De lao' a lao' 
Como el demonio de tazmania 
Yo vivo en Puerto Rico, 
Pero mi carro es de Alemania 
(...) 
Medio una bestia 
Socio sin hacer aguaje 
Tu lo quieres, ponte pa' lo tuyo 
Mas te vale que trabajes. 
Nosotros trabajamos 
A la vez vacacionamos (Mas) 
Dame una liga 
Y con cualquiera nos matamos. 
(...) 
Y pa' que baje la presin 
Bebete un te de tilo 
Yo no brego, pero mi pulsera 
Cuesta un par de kilos 
Y con mi pista como un capn, 
As de suelto, 
Como si metiera 
Cosos por el aeropuerto 
(Prrra) 

*CORO* 
Ando, caminando con un flow violento 
Con un piquete cabrn 
(Obligao' Nigga) 
Y de lejitos puede verme 
En la disco fumando adentro 
Nadie lo hace como nosotros 
(...) 
Ando, caminando con un flow violento 
(Aja, Aja) 
Y de lejitos puede verme 
En la disco fumando adentro 
Tan pocos brillan como nosotros 

Entonces tu me dices mami 
Si tengo la oportunidad, 
De calmar tu curiosidad 
Sin ninguna falsedad 
(Allright) 
Yo vivo todos los das 
Como si fueran navidad, 
Yo soy lo mas real que tiene 
La palabra realidad. 
(...) 
Tengo a la compe' mamando 
Con mi creatividad, 
Con mucho Sentimiento 
Elegancia y Maldad 
(Okey) 
Entonces Heiss tu me dices 
Si seguimos o paramos, 
El pas se paraliza 
Tan pronto aterrizamos 
(...) 
Noto una gata borracha 
En la disco 
(Por leyes, linda que te ves) 
Y si ves a Heiss con un blunt 
Del mismo en la mano 
(Por leyes, lindo que te ves) 

*CORO* 
Ando, caminando con un flow violento 
Con un piquete cabrn (Aja) 
Y de lejitos puede verme 
En la disco fumando adentro 
Nadie lo hace como nosotros 
(...) 
Ando, caminando con un flow violento 
(Aja, Aja) 
Y de lejitos puede verme 
En la disco fumando adentro 
(Obligao') 
Tan pocos brillan como nosotros 

Colegas presten atencin.. 
Una Formula viene siendo una 
Propuesta para resolver un asunto 
O simplemente ejecutar algo complicado 
Como por ejemplo, 
Nosotros tenemos la Formula, 
Para hacer que el negocio sea exitoso. 

Me Copia ! 
Pina Records 
Capish 
Prrra' !